求戒丁文

曰日打丁 就嚟死 點樣先戒倒

戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁戒丁